不要被它神祕的外表所愚弄，這個窯洞感覺像是一個豪華的度假勝地。你的新冒險旅行清單|編輯| 2020年12月21日|外部在線
通過現場打印第一棟公寓樓，我們證明了這項新技術也可以用於打印大型住宅單元。一棟3D打印的公寓樓正在德國興建| Vanessa Bates Ramirez | 2020年11月19日| Singularity Hub
這名少年說，他聽到有三發子彈射向住所，但沒有撥打911。新的目擊者描述：聯邦調查局在向一名嫌疑犯開槍之前沒有表明自己的身份|布萊恩·丹森為ProPublica和康拉德·威爾遜報道|俄勒岡州公共廣播| 2020年10月13日| ProPublica
在石器時代，甚至在近代歷史上，烹飪用火不僅僅是我們住宅中的熱源。骨肉湯可以讓你在家裡和野外維持生命。下面是如何製作的|Tim MacWelch/戶外生活| 2020年10月5日|科普
克里夫宮是梅薩維德最大、最著名的本土住宅，是一個值得一看的奇蹟。在Mesa Verde | Emily Pennington | 2020年9月27日|在線外時光旅行
居住在沙漠中的貝多因人和柏柏爾人最適合扮演的角色之一就是協助軍隊進行邊境巡邏。在與利比亞槍支走私者的違禁品追蹤中| Peter Schwartzstein | 2014年6月16日| DAILY BEAST
但我保留美國司法部長埃裡克·霍爾德（Eric Holder）對貧民窟和其他令人憎惡的行為的區別。缺乏文明正在摧毀華盛頓特區|羅恩·克里斯蒂| 2014年4月11日|每日野獸
我們總是做白日夢，思考未來，沉湎於過去。彼得·馬蒂森（Peter Matthiessen）是偉大一代（Malcolm Jones）2014年4月7日（DAILY BEAST）最偉大的作家之一
如果上帝存在，那麼上帝有一個身體和一個住所。教導LDS教會的核心摩門教沒有拋棄《傑伊·邁克爾森》2014年4月7日《每日野獸》
其他人則吹噓彩色瓷磚，船長窗可以欣賞美景，安裝的門給人一種霍比特人住宅的感覺。新墨西哥州令人驚歎的人造洞穴|尼娜·斯特羅奇利奇| 2013年12月12日|每日野獸
草地老鼠先生經常說，它的大廳比他見過的任何其他住宅都多。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
但是住宅意味著一種特殊的結構——一座被人佔據的建築——一個居住的地方。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
你高舉了我在地上的居所，我祈求死亡過去。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
對我們來說，導演是年輕的職員、遙遠的人物、居住在奧林匹亞高地的神話人物。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
當然，其他一切都與我們的住所和我們的生活使命——貧困——相一致。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614